一架20萬-30萬既二手車

如果上會可以分幾多期?
好想屌部MX5

二手應該4年左右
息口會貴過新車少少

咁係咪即係, 一架30萬車
減首期10%-3萬蚊= 27萬
除48個月= $5625/月? (未計息)

依加d息多數係幾多? 1.5- 2%?

二手車銀碼唔大, 2%起啦
實際幾多唔清楚, 自己去quote 下

幾十萬都供痴撚線

岩岩出黎做野
供都好辛苦

油錢呢？牌費保險呢？壞車要整呢？

四年後供完車價已經冇咗幾皮 又儲唔到錢
咁都要買是咪on9

On9 保養 驗車 換消耗品樣樣都係錢呀

自己鐘意又計得掂數就去馬啦
唔洗理其他人講咩
如果手頭緊就要預左其他生活質素要將就下 唔好怨

大部分人都叫唔好買
包括屋企人
但真係好想襯後生揸下呢種車
覺得第時買就會係買家庭車

人一世物一世，點都要享受下歐洲車

之後就死死地渣7 人車啦

講緊mx5喎

邊有人上會架

貪貴?

而家買d 幾十萬既車仲有人會上會ga?

鐘意計完數負擔到咪買
我啱啱夠秤果陣都自己供架廿幾年車

廿幾年車都供？

mx5喎

Mazda 咪歐洲車質數囉

係咪因為息貴+要買全保所以多數唔會上會?
但唔靠父干好難一炮過拎廿萬出黎

去銀行借丫嘛咁少錢

係喎
sor岩岩出黎做野低B仔唔識呢d

主要三個原因唔會上車會

1.息貴,二手車會利息暫時大約3.5-4.5%,而個息係不減本金去計,假設30萬車供4年利息@4里就係300,000*4%*4=48,000, 同銀行既月平息計法係唔同,隨時計埋"上會價"之後既差距仲會有5位數.一般貴一個DOUBLE.

2.靈活性底,P LOAN無需抵押,車會就要用架車做底押(扣牌簿),變相續牌都要通知貸方,到你有需要想賣車既更要先還清欠款加利息先做到啦.呢個銀碼頭幾年隨時要貼錢賣車

3.保險,上車會多數會要求全保,而30萬車就更肯定要你買足額全保,想慳錢買3保就無得簡啦.

建議去SHITI BANK/ WE靚做P LOAN, 再用現金價去買, 嬴息又嬴靈活性

中學生都唔洗供啦嘛廿幾年

學到野

真 趁後生揸下占卡 同老咗儲到錢揸完全唔同

求其搵個中學生即pay架nsx嚟睇下

買就買啦，買左先有源動力賺更多錢

你理得人

你係要攞架最值錢嘅嚟講
大把十年車都係十萬八萬，廿年車5萬都唔使，唔係中學生啲零用錢都full pay得起？

我錯 咁supra囉
人地講緊20-30萬

佢幾時講20至30萬？就算真係20至30萬，一個廿幾歲嘅人要供你覺得係正常？

Topic, 唔係一路講2,30萬咩
正常

我講緊上面話自己廿幾年車都供嗰條友喎，關topic咩事？
揸車揸到要供都話正常

連登個個都有錢仔，銀包係咁二都袋住二三十萬cash，係度問都係曬氣

人地可能袋住幾千萬 出街為左買老麥

1. 300,000 求其買隻建行收息都賺返大半, 同埋隨時可以用黎應急, 同埋個息, 如果買2手車, 車行會減少少比你, 5-10%左右。

2. 續牌用 photocopy牌簿 + 車行印就做到

3. cheap車 / 司機年齡細唔好玩上會啦, 如果夠NCB 全保/3保差少少唔計啦

你果個做法好似要full pay 左先?

見新車，車行比到2%，其實抵唔抵？

新車差唔多啦~

定直接p loan 會著數d? Thanks bro

1. 2手車30萬會，tu 正常，2.5-3都有，二手車仲有得平10%左右，計返車會抵d

2. 通常贖會就餘額+息口餘數既50% 就得

3. 多數有全保買全保，唔差在個少少

供車先係正路，一來除時trade in玩新車
又keep返流動資金
每月攞舊錢玩車，豐儉由人

多左cash flow 去搵錢，隨時回本
唔係仲女咩

牌費+全保一年大概幾多錢？
我考到牌到依加都係揸屋企車冇儲過NCB

保費要睇你夠唔夠牌夠唔夠歲有冇扣分紀錄等等

牌費一般1500-2500cc 咪5千鬆

保費仲有車價

今年25, 上年1月考到車牌, 未扣過分